【歐國聯】C朗起孖挫瑞典 歐洲第一人破國際賽100球大關

【歐國聯】C朗起孖挫瑞典 歐洲第一人破國際賽100球大關

基斯坦奴朗拿度（C朗）周二梅開二度，協助葡萄牙在歐洲國家聯賽A3組第二輪賽事以2:0輕取瑞典，取得兩連勝。C朗在葡萄牙國家隊的入球總數更累積至101球，是歐洲第一位國際賽入球達100球里程碑的球員。

C朗因被蜜蜂螫傷致腳趾發炎，缺席了葡萄牙以4:1大勝克羅地亞的首輪比賽，周二終復出為作客瑞典的葡軍正選披甲。主隊戰至44分鐘有古斯達夫史雲遜兩黃一紅被逐而少踢一人。葡萄牙獲得罰球，由35歲的祖雲達斯前鋒C朗主射得手而領先1:0，C朗在葡萄牙國家隊的入球亦達到100球，是國際賽達百球大關的現役球員第一人。

目前，葡萄牙與同日以4:2擊敗克羅地亞的法國同是2戰2勝得6分，前者憑較佳得失球在A3組領先，瑞典和克羅地亞均是2戰俱敗

死亡之組？？？
法國，克羅地亞，提子，瑞典
世界杯第一二名同組

我美斯今年主場要攞美洲杯

你點破的

C朗因被蜜蜂螫傷致腳趾發炎

up 乜9

Good Morning Sir
你點挫的

C朗

鳩 sir 作為屍迷, 點解要貼朗

鳩蛇早晨

又攞瑞典刷

歐洲垃圾唔計

睇吓琴晚C朗既表現
奏完國歌向鏡頭單眼 再同隊友打氣 再入兩球靚波 國家隊入球破百
完全真男人模範
屌你老母再睇吓隻賤畜陰濕狗美斯
柒到廢撚是講
總言之 佢只係一隻屈矮屈疤菜體系屈黑哨既侏儒

恥笑

我美斯今年攞美洲杯

美欺呢

推

冇出我, 讓左佢

終於肯正正經經用腳內檔射罰球…

鳩硬Sir你破左拘捕100大關未？

我都唔係警察

鳩sir
點睇打大肚婆 & 嚇打12歲小妹妹既同事？
佢地係咪死晒老母 同 無女送終先咁做？

Btw 你點起孖的？

黑警死全家

C朗因被蜜蜂螫傷致腳趾發炎

係咩玩法